乜機場跑道唔係不嬲都24小時運作咩？

機管局表示，受颱風山竹影響，機場今天起實施航班重新編配，預計今日早上6時至午夜12時，可處理897班來往香港的航班。 兩條跑道今晚會通宵運作，以疏導受影響的旅客。

機管局呼籲旅客向所選乘航空公司查核最新航班資訊，並在確定機位及航班時間後才啟程前往機場。旅客應留意航空公司的最新公布，以及香港國際機場網站或流動應用程式「我的航班」有關最新航班資訊。由於路面交通情況不穩定，機管局呼籲旅客盡量利用公共交通工具前往機場。

記者今早到機場視察，運作暢順未見混亂。大批旅客今早乘搭機鐵前往機埸，列車擠滿乘客。有家住大埔巿民說，今早出發飛往內地，在大埔沒有機埸巴士，只得乘新界的士到機場，他們大讚司機沒有乘機加價。

平時好似得西面個條開通宵

平時零晨好似會停一條檢查